點睇熱刺陰d陰d就爬過左我地車記

再多兩場過埋我地利仔

唔好咁痴線啦
上年我地歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連垃圾mma都過到我地頭
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦